{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 몽베르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 予約の際には利用料金の100%を振り込まないと払い戻しできません。 人数が追加される場合には、事前にペンションにご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、特定ペンションでのみ可能であり、拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行動は避けなければならず、重複予約が発生する場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンションごとに料金や料金表が間違って反映される場合がありますので、ご確認の上、予約を再調整する必要があります。 予約特典としてはメゾネットタイプの客室が利用でき、バーベキュー場もレンタルしております。 駐車スペースも設けられており、観光バスまで駐車できます。 ツアー用火山、非水口、美容談、渓谷、源泉釣り場、感性テーマ村、パロホ、三日渓谷、華川などの名所もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際に何%の利用料金を振り込む必要がありますか？",
            "answer": "予約の際には利用料金の100%を振り込まないと払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合には、事前にペンションにご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、特定ペンションでのみ可能であり、拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与えるような行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行動は避けなければならず、重複予約が発生する場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が間違って反映される場合がありますので、ご確認の上、予約を再調整する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典や施設の利用について教えてください。",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの客室が利用でき、バーベキュー場もレンタルしております。駐車スペースも設けられており、観光バスまで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ツアー用火山、非水口、美容談、渓谷、源泉釣り場、感性テーマ村、パロホ、三日渓谷、華川などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 512,
        "QA": 695
    }
}